專題報道-香港寵物領養

合理懷疑呢間所謂
領養的機構
以領養之名，行賣狗之實☹️
領養要收3000元不等
已經有一眾fb 友持續關注事件。
請大家幫幫手，守護毛小孩。

被丟棄的毛孩已經好慘，仲要剝多次皮🥺🥺

依家做生意做到喪盡天良。

條link 好似死左，大家Facebook search 香港寵物領養

明明係賣貓，又扮領養
要收領養費2300, 仲要串到話關於隻貓既問題一概不答
點解唔答？因為答左就冇人想買囉，睇comment 條友已經認左幾隻貓都唔識係砂盤去廁所
真係有經驗既愛心義工點解唔訓練啲貓去廁所？

串撚到
有心幫寵物會咁撚樣講嘢？

琴日又放左隻貓貓出黎。。
點解d人可以明刀明槍扮領養
實際就賣貓貓狗狗🐶

🥺🥺🥺